［ 世界仔女入］如何禮貌地讓on9同事知難而退🤔

點樣可以擊退以為同你好熟既on9同事？
已經唔多理佢唔多應佢
開到聲叫佢收皮就無癮啦

出到黎社會就係要應酬, 你俾佢覺得你唔鐘意佢,

第日做野搞鳩你就知後悔

呀邊個邊個 幫我去(老連咁遠)拎啲野呀唔該

返到嚟
呀唔好意思 終於搞掂啦唔需要啦
麻煩你放返去原位呀唔該
唔好放錯喎 近排有人嚟巡

世界仔女係唔會擊退人

好似係正解

秒殺

大佬你自己唔做野搏炒就算啦
工作時間過黎r水吹 老細問你做咩又唔睬人
唔好累埋我呀大佬
仲有 人地同緊你講野你望住我做乜鳩呀

屌咁似我既
前果排有個啊叔做野係咁同我R水吹
係咁話自己以前幾勁
屌,我唔應佢都照講

屌 我都係 成日有個同事走黎r水吹 又成日望黎望去

大家都係搵餐晏姐...

I know that feel bro

過兩個禮拜老細唔返佢夠膽死上黎我地到hea足全日
大佬 唔好搞到你老細以為我同你一齊蛇

直接啲話好忙唔得閒
佢唔識趣就再直接啲屌佢老母

玩自閉

用過幾次呢招 開始失效

我遲收過佢少少
有時佢過左時我會叫佢走先
但佢都繼續自己喺到噏噏噏
講埋啲佢自己先有興趣知既野

直接屌！佢！老！母！

有個死tb同事成撚日煩住我女朋友 準備行動升級

垃圾TB 又煩又閪